［如果歷史］如果織田信長喺本能寺無死到，之後日本發展會點？

可能會同德川家康一齊統一日本？之後拆曬全日本D佛寺？大家傾吓

可能既

避唔到第二次，都係被殺

會走上秀吉嘅路

樓主係咪問如果織田信長喺本能寺無死到，今年幾多歲

信長死信忠無死又會點？

會入唐

織田信奈?

統一世界